今晚成班真香港人推post, 班五毛潛哂水

今晚成班真香港人推post, 班五毛潛哂水

之前晚晚班五毛趁真香港人訓哂覺， 就係咁推垃圾post製造風向

今晚好多真香港人唔訓睇侵侵制裁支那，班五毛就收哂皮

個個都好興奮

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

五毛要等主人落order先行動架嘛
上面未有order 佢地咪唔出現

不嬲人少五毛先帶到風向

其實佢地仲有係各post留言
不過俾海量回覆㩒過左

HONG KONG~

佢地會極速留頭10留言

捉到連登仔睇post心態 剩係掃兩掃頭果啲留言就歸邊

有d明顯係五毛
24小時捕住連連登每個一post
連仔都做唔到

成班漢奸洋奴就真
仲死忠過當地美國人
盲撐得幾緊要

做洋奴好過做共奴呀⋯⋯

仲有暴政走狗同漢奸又有乜分別？
俾你揀你做邊樣

我一向話
漢奸共匪
不得好死

其實邊個先係奸都有排拗
引外族靖國難中国歷史太多例子

都仲係有幾個喺度放負

洋奴想賣港
你話邊個奸

冇外力幫
齋靠你自己武裝起義咩
都係個句
邊個忠邊個奸唔係睇咩外國勢力
咪用老共思維諗野
你叫佢共匪架喎
匪者竊國賤也

呢度有隻啦，喂呢邊呀！有五毛呀！